\section{Descrição da Aplicação}
\begin{frame}{Descrição da Aplicação}
	\uncover<1>{
		\begin{figure}[ht]
			\centering
			\includegraphics[width=\textwidth, height=0.7\textheight, trim=2mm 0cm 8mm 0mm,clip]{imagens/prints_tela/painel_controle.png}

	%		\caption{\tiny Painel de controle do sistema.}
	%		\label{figure:painel_controle}
		\end{figure}
	}
	\vspace{-7cm}
	\uncover<2>{
		\begin{figure}[ht]
			\centering
			\includegraphics[width=\textwidth, height=0.7\textheight, trim=2mm 0mm 8mm 0mm,clip]{imagens/prints_tela/configuracoes.png}
%			\caption{\tiny Configurações do sistema.}
%			\label{figure:configuracoes}
		\end{figure}
	}
\end{frame}


\begin{comment}
\begin{frame}{Descrição da Aplicação}
\begin{figure}[ht]
\centering
\includegraphics[width=\textwidth, height=0.7\textheight, trim=2mm 0mm 8mm 0mm,clip]{imagens/prints_tela/add/bovino-add.png}
\caption{\tiny Cadastro de bovinos.}
\label{figure:bovino-add}
\end{figure}
\end{frame}

\begin{frame}{Descrição da Aplicação}
\begin{figure}[ht]
	\centering
	\includegraphics[width=\textwidth, height=0.7\textheight, trim=2mm 0mm 8mm 0mm,clip]{imagens/prints_tela/detail/bovino-detail.png}
	\caption{\tiny Detalhes do bovino.}
	\label{figure:bovino-detail}
\end{figure}
\end{frame}

\begin{frame}{Descrição da Aplicação}
\begin{figure}[ht]
	\centering
	\includegraphics[width=\textwidth, height=0.7\textheight, trim=2mm 0mm 8mm 0mm,clip]{imagens/prints_tela/list/bovino-list.png}
	\caption{\tiny Listagem de bovinos.}
	\label{figure:bovino-list}
\end{figure}
\end{frame}

\begin{frame}{Descrição da Aplicação}
\begin{figure}[ht]
	\centering
	\includegraphics[width=\textwidth, height=0.7\textheight, trim=2mm 0mm 8mm 0mm,clip]{imagens/prints_tela/add/descarte-add.png}
	\caption{\tiny Descarte de bovinos.}
	\label{figure:descarte-add}
\end{figure}
\end{frame}

\begin{frame}{Descrição da Aplicação}
\begin{figure}[ht]
	\centering
	\includegraphics[width=\textwidth, height=0.7\textheight, trim=2mm 0mm 8mm 0mm,clip]{imagens/prints_tela/list/descarte-list.png}
	\caption{\tiny Listagem de descarte de bovinos.}
	\label{figure:descarte-list}
\end{figure}
\end{frame}

\begin{frame}{Descrição da Aplicação}
\begin{figure}[ht]
	\centering
	\includegraphics[width=\textwidth, height=0.7\textheight, trim=2mm 0mm 8mm 0mm,clip]{imagens/prints_tela/add/esperma-add.png}
	\caption{\tiny Cadastro de espermas.}
	\label{figure:esperma-add}
\end{figure}
\end{frame}

\begin{frame}{Descrição da Aplicação}
\begin{figure}[ht]
	\centering
	\includegraphics[width=\textwidth, height=0.7\textheight, trim=2mm 0mm 8mm 0mm,clip]{imagens/prints_tela/list/esperma-list.png}
	\caption{\tiny Listagem de espermas.}
	\label{figure:esperma-list}
\end{figure}
\end{frame}
\end{comment}

%insemincaoes
\begin{frame}{Descrição da Aplicação}
\begin{figure}[ht]
	\centering
	\includegraphics[scale=0.2, trim=5cm 7cm 5cm 5cm,clip]{imagens/prints_tela/add/inseminacao-add.png}
%	\caption{\tiny Cadastro de inseminações.}
%	\label{figure:inseminacao-add}
\end{figure}

\begin{figure}[ht]
	\centering
	\includegraphics[scale=0.2,trim=5cm 9cm 5cm 5cm,clip]{imagens/prints_tela/list/inseminacao-list.png}
	%	\caption{\tiny Listagem de inseminações.}
	%	\label{figure:inseminacao-list}
\end{figure}
\end{frame}

\begin{comment}
\begin{frame}{Descrição da Aplicação}
\begin{figure}[ht]
	\centering
	\includegraphics[width=0.8\textwidth, height=0.7\textheight, trim=2mm 0mm 8mm 0mm,clip]{imagens/prints_tela/list/inseminacao-list.png}
%	\caption{\tiny Listagem de inseminações.}
%	\label{figure:inseminacao-list}
\end{figure}
\end{frame}
\end{comment}

\begin{frame}{Descrição da Aplicação}
\begin{figure}[ht]
	\centering
	\includegraphics[scale=0.2, trim=5cm 7cm 5cm 5cm,clip]{imagens/prints_tela/add/gestacao-add.png}
	%\caption{\tiny Confirmar gestação.}
	%\label{figure:gestacao-add}
\end{figure}

\begin{figure}[ht]
	\centering
	\includegraphics[scale=0.2, trim=5cm 7cm 5cm 5cm,clip]{imagens/prints_tela/list/gestacao-list.png}
	%\caption{\tiny Listagem de gestações.}
	%\label{figure:gestacao-list}
\end{figure}
\end{frame}

\begin{comment}
\begin{frame}{Descrição da Aplicação}
\begin{figure}[ht]
	\centering
	\includegraphics[width=\textwidth, height=0.7\textheight, trim=2mm 0mm 8mm 0mm,clip]{imagens/prints_tela/list/gestacao-list.png}
	\caption{\tiny Listagem de gestações.}
	\label{figure:gestacao-list}
\end{figure}
\end{frame}
\end{comment}
\begin{frame}{Descrição da Aplicação}
\begin{figure}[ht]
	\centering
	\includegraphics[width=\textwidth, height=0.5\textheight, trim=5cm 2.5cm 5cm 5cm,clip]{imagens/prints_tela/detail/gestacao-detail.png}
%	\caption{\tiny Detalhes da gestação.}
%	\label{figure:gestacao-detail}
\end{figure}
\end{frame}

\begin{frame}{Descrição da Aplicação}
	\begin{figure}[ht]
		\centering
		\includegraphics[scale=0.2, trim=5cm 7cm 5cm 5cm,clip]{imagens/prints_tela/list/status-bovino-list.png}
		%\caption{\tiny Listagem de datas previstas para a troca de staus reprodutivo dos bovinos.}
%		\label{figure:status-bovino-list}
	\end{figure}

	\begin{figure}[ht]
		\centering
		\includegraphics[scale=0.2, trim=5cm 7cm 5cm 5cm,clip]{imagens/prints_tela/list/status-list.png}
%		\caption{\tiny Listagem de configurações de status reprodutivo.}
%		\label{figure:status-list}
	\end{figure}
\end{frame}

\begin{comment}
\begin{frame}{Descrição da Aplicação}
\begin{figure}[ht]
	\centering
	\includegraphics[width=\textwidth, height=0.7\textheight, trim=2mm 0mm 8mm 0mm,clip]{imagens/prints_tela/list/lote-bovino-list.png}
	\caption{\tiny Listagem de datas previstas para a troca de lote dos bovinos.}
	\label{figure:lote-bovino-list}
\end{figure}
\end{frame}

\begin{frame}{Descrição da Aplicação}
\begin{figure}[ht]
	\centering
	\includegraphics[width=\textwidth, height=0.7\textheight, trim=2mm 0mm 8mm 0mm,clip]{imagens/prints_tela/list/categoria-bovino-list.png}
	\caption{\tiny Listagem de datas previstas para a troca de categoria dos bovinos.}
	\label{figure:categoria-bovino-list}
\end{figure}
\end{frame}

\begin{frame}{Descrição da Aplicação}
\begin{figure}[ht]
	\centering
	\includegraphics[width=\textwidth, height=0.7\textheight, trim=2mm 0mm 8mm 0mm,clip]{imagens/prints_tela/configuracoes.png}
	\caption{\tiny Configurações do sistema.}
	\label{figure:configuracoes}
\end{figure}
\end{frame}


\begin{frame}{Descrição da Aplicação}
\begin{figure}[ht]
	\centering
	\includegraphics[width=\textwidth, height=0.7\textheight, trim=2mm 0mm 8mm 0mm,clip]{imagens/prints_tela/list/status-list.png}
	\caption{\tiny Listagem de configurações de status reprodutivo.}
	\label{figure:status-list}
\end{figure}
\end{frame}

\begin{comment}
\begin{frame}{Descrição da Aplicação}
\begin{figure}[ht]
	\centering
	\includegraphics[width=\textwidth, height=0.7\textheight, trim=2mm 0mm 8mm 0mm,clip]{imagens/prints_tela/list/lote-list.png}
	\caption{\tiny Listagem de configurações de lotes.}
	\label{figure:lote-list}
\end{figure}
\end{frame}

\begin{frame}{Descrição da Aplicação}
\begin{figure}[ht]
	\centering
	\includegraphics[width=\textwidth, height=0.7\textheight, trim=2mm 0mm 8mm 0mm,clip]{imagens/prints_tela/list/categoria-list.png}
	\caption{\tiny Listagem de configurações de categorias.}
	\label{figure:categoria-list}
\end{figure}
\end{frame}
\end{comment}

\begin{frame}{Descrição da Aplicação}
\begin{figure}[ht]
	\centering
	\includegraphics[width=\textwidth, height=0.7\textheight, trim=2mm 0mm 8mm 0mm,clip]{imagens/prints_tela/list/movimentacao-bovino-list.png}
%	\caption{\tiny Relatório de movimentação dos bovinos.}
	%\label{figure:movimentacao-bovino-list}
\end{figure}
\end{frame}

% ----- Passo 1 ----- %
\begin{frame}{Descrição da Aplicação}
\begin{figure}[ht]
	\centering
	\includegraphics[width=\textwidth, height=0.7\textheight, trim=0mm 0mm 8mm 0mm,clip]{imagens/prints_tela/passos/p1/p1.png}
	%\caption{\tiny Passo 1: Definir período para a análise dos dados de trajetórias.}
%	\label{figure:passo1}
\end{figure}
\end{frame}

% ----- Passo 2 ----- %
\begin{comment}
\begin{frame}{Descrição da Aplicação}
\vspace{-0.8cm}
\begin{figure}[ht]
	\centering
	\subfloat[passo2a][\tiny Visualização, em modo mapa, das trajetórias, propriedade e piquetes.]{
		\includegraphics[width=\textwidth, height=0.7\textheight, trim=0mm 0mm 8mm 0mm,clip]{imagens/prints_tela/passos/p2/p2a.png}
		\label{figure:passo2a}
	}
		\caption{\tiny Passo 2: Desenhar polígono para selecionar as trajetórias a serem analisadas.}
		\label{figure:passo2}
\end{figure}
\end{frame}
\end{comment}
\begin{frame}{Descrição da Aplicação}
\vspace{-0.8cm}
\begin{figure}[ht]
		\ContinuedFloat 
		\centering
%	\subfloat[passo2b][\tiny Visualização, em modo mapa, dos detalhes da trajetória.]{		
	\subfloat[][]{
		\includegraphics[width=\textwidth, height=0.7\textheight, trim=0mm 0mm 8mm 0mm,clip]{imagens/prints_tela/passos/p2/p2b.png}
		%\label{figure:passo2b}
	}
	%\caption[]{\tiny Passo 2: Desenhar polígono para selecionar as trajetórias a serem analisadas.}
%	\label{figure:passo2}
\end{figure}
\end{frame}

\begin{comment}
\begin{frame}{Descrição da Aplicação}
\vspace{-0.8cm}
\begin{figure}[ht]
	\ContinuedFloat 
	\centering
	\subfloat[passo2c][\tiny Visualização, em modo mapa, da área de consulta delimitada pelo polígono.]{
		\includegraphics[width=\textwidth, height=0.7\textheight, trim=0mm 0mm 8mm 0mm,clip]{imagens/prints_tela/passos/p2/p2c.png}
		\label{figure:passo2c}
	}
		\caption[]{\tiny Passo 2: Desenhar polígono para selecionar as trajetórias a serem analisadas.}
		\label{figure:passo2}
	\end{figure}
\end{frame}

\begin{frame}{Descrição da Aplicação}
\vspace{-0.8cm}
	\begin{figure}[ht]
		\ContinuedFloat 
	\subfloat[passo2d][\tiny Visualização, em modo satélite, da área de consulta delimitada pelo polígono.]{
		\includegraphics[width=\textwidth, height=0.7\textheight, trim=0mm 0mm 8mm 0mm,clip]{imagens/prints_tela/passos/p2/p2d.png}
		\label{figure:passo2d}
	}
	\caption[]{\tiny Passo 2: Desenhar polígono para selecionar as trajetórias a serem analisadas.}
	\label{figure:passo2}
\end{figure}
\end{frame}
\end{comment}

% ----- Passo 3 ----- %
\begin{frame}{Descrição da Aplicação}
\vspace{-0.8cm}
\begin{figure}[ht]
	\centering
%	\subfloat[passo3a][\tiny Visualização, em modo mapa, das subtrajetórias contidas na região delimitada.]{
	\subfloat[][]{
		\includegraphics[width=\textwidth, height=0.7\textheight, trim=0mm 0mm 8mm 60mm,clip]{imagens/prints_tela/passos/p3/p3a.png}
		\label{figure:passo3a}
	}
%	\caption{\tiny Passo 3: Selecionar trajetória referencial para a análise de similaridade.}
%	\label{figure:passo3}
	\end{figure}
\end{frame}

\begin{comment}
\begin{frame}{Descrição da Aplicação}
\vspace{-0.8cm}
	\begin{figure}[ht]
		\ContinuedFloat 	
	\centering	
	\subfloat[passo3b][\tiny Visualização ampliada, em modo satélite, das subtrajetórias contidas na região delimitada.]{
		\includegraphics[width=\textwidth, height=0.7\textheight, trim=0mm 0mm 8mm 60mm,clip]{imagens/prints_tela/passos/p3/p3b.png}
		\label{figure:passo3b}
	}
	\caption[]{\tiny Passo 3: Selecionar trajetória referencial para a análise de similaridade.}
	\label{figure:passo3}
\end{figure}
\end{frame}
\end{comment}

% ----- Passo 4 ----- %
\begin{frame}{Descrição da Aplicação}
\begin{figure}[ht]
	\centering
	\includegraphics[width=\textwidth, height=0.7\textheight, trim=0mm 0mm 8mm 60mm,clip]{imagens/prints_tela/passos/p4/p4a.png}
	%\caption{\tiny Passo 4: Definir percentuais de similaridade.}
%	\label{figure:passo4}
\end{figure}
\end{frame}

% ----- Passo 5 ----- %
\begin{frame}{Descrição da Aplicação}
\begin{figure}[ht]
		\vspace{-1cm} 
	\centering
	%\subfloat[passo5b][\tiny Visualização, em modo satélite, da trajetória referencial e da subtrajetória similar 12913.]{
	\subfloat[][]{
		\includegraphics[width=\textwidth, height=0.7\textheight, trim=0mm 0mm 8mm 0mm,clip]{imagens/prints_tela/passos/p5/p5b.png}
		\label{figure:passo5b}
	}
		%\caption{\tiny Passo 5: Resultados da análise de similaridade entre as trajetórias selecionadas.}
%		\label{figure:passo5}
\end{figure}
\end{frame}

\begin{frame}{Descrição da Aplicação}
	\vspace{-1cm} 
	\begin{figure}[ht]
		\ContinuedFloat 	
%	\subfloat[passo5c][\tiny Visualização ampliada, em modo mapa, de um dos trechos similares entre a trajetória de referência e a subtrajetória 12913.]{
	\subfloat[][]{
		\includegraphics[width=\textwidth, height=0.7\textheight, trim=0mm 0mm 8mm 0mm,clip]{imagens/prints_tela/passos/p5/p5c.png}
		\label{figure:passo5c}
	}
%\caption[]{\tiny Passo 5: Resultados da análise de similaridade entre as trajetórias selecionadas.}
%	\label{figure:passo5}
\end{figure}
\end{frame}



